) , [MASK] [MASK] [MASK] .
Ils doivent leur nom au plus illustre des leurs , [MASK] , , .
Ceux-ci ont un fils , [MASK] [MASK] [MASK] , lui-même père de [MASK] [MASK] et grand père de [MASK] [MASK] [MASK] lequel deviendra le premier roi de la dynastie carolingienne le 28 juillet 754 .